[尋貓]有無人係長沙灣見過呢隻貓

幫朋友出post
尋貓～地點長沙灣
如果有朋友見到呢隻貓女可以聯絡我，薄酬

無圖，推左先

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

補圖先

補左

佢個樣咁串既，推

p push

push

推

搵番未
佢個样好串

仲未搵番

隻隻貓都差唔多樣

長沙灣好大 邊度唔見

[member

我意思係幾點 邊度唔見 再圓心向外搵先有意思

[/member]